點解藍絲唔停用facebook/Instagram反擊?

咁大膽禁我地TikTok

佢地唔係用微信微博個D咩

twister